你屌鳩果150個名額，但你有冇同時屌鳩申請佢落黎果班人？

班政棍成日屌鳩果150名額

但係你身邊同學娶個大陸老婆
你老豆返大陸叫雞中出生左個仔
你大學的女神，又嫁俾個大陸仔

然後又用150個名額申請來香港
呢班人先係問題核心
點解從來冇人屌鳩佢地？

20年前話者係, 而家跟本係個班申請落黎既人再申請.

點解唔係屌政府?

根本要審批，理得你家庭團聚，最起碼要考廣東話測試

順便話埋落咗嚟幫佢地教佢地申請呢樣嗰樣嘅保皇黨議員

冇話唔屌政府

問題係申請得來香港
佢至少有另一半係香港人
即係同你一樣身份呀.....

只不過佢醒過你
返大陸屌完西
申請埋佢來香港

但香港政棍從來都冇屌過佢地.....

香港有幾多原居民呀？

你比佢佢就會申請, 一定係屌睇閘個個. 同水向下流一橏.

同埋點解佢地要去支那屌西? 個政府攪爛經濟民生, 一樣有好大責任. 同埋香港本身同支那都只係隔左100年, 3代人都未到. 未可以完全同支那斷6親.

唔係原住又點？

以前游水落黎果班起碼係真係有付出，對經濟有幫助。
但依家落黎果班根本係黎蠶食我地既經濟成果

心水清

識個大學同學，畢業幾年就返大陸娶老婆

申請埋老婆來港
現在仔都生左兩件

買左將軍澳天晉
男家有家底，所以次次見親佢都托佢大腳
不過心入面就想屌佢老婆

清你老母
呢150隻蝗咪呢班廢中返支那屌西惹落嘅蘇州屎囉
千辛萬苦游水脫離支那鬼國
轉個撚頭又鳩痕返支那屌西又要香港人埋單
賤種華人基因嘅支那賤畜真係沒有一個是無辜的

我呀公嗰代人走落黎做裝修佬真係揾命搏 唔似依加啲大陸人落黎好食懶做

新移民死全家

香港人生育率低都係因為冇屋住同支出大 擔心養唔掂 與其俾班老弱殘落黎 不如將啲公屋單位俾我地香港人住 再津貼我地生仔

返大陸一家團聚啦 傻9

我同個㗎妹結婚，過幾耐我都仲係香港人 最多係個仔係日本人，所以一定政府佔9成

又係打手狗ACC
一年同大陸妹結婚得一萬

一年落香港起碼6萬

至於畜牲5毛講的天晉
住到天晉會窮咩

從來香港人屌係無經濟審查
可ABUSE香港公屋,綜援的大陸人

應該係黃任匡單野攪大左
5毛公司狂派人做野

請不要太無知
建議你有時間去各大型屋苑樓下企下
有幾多人係講普通話？

唔通那些人來香港旅遊？

根本係啲香港人自己把持唔住
娶左大陸老婆/嫁俾大陸佬，先引到班來港

假結婚都要有個「香港人」共犯